支持吓警察嚴正執法

日日24小時去警察宿舍播 你地冇做錯到
間中駛一兩駕車去附近開吓音樂會
呢排成日塞車再呠幾吓提醒吓啲司機開快啲
支持吓警察嚴正執法 鼓勵吓佢地啲士氣

身為一個守法既市民 唯一可以支持警察執法既方法

得閒再唱吓聖詩 國歌歌頌愛國警察

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

屯門大媽歌舞助興